黑人，黃種人，白人 智商‏

黑人，黃種人，白人，三個種族的孩子，分別交給高收入高素質白人家庭撫養，他們智商會有變化嗎？結果嘛，果然還是證明基因學的正確性，黑人即使在高素質的白人家庭撫養，其學習和智商依然達不到正常白人或者黃種人的程度，依然和自己別的黑人同胞一樣，顯示出了智商低下的特征。而黃種人，依然顯示出了比白種人更優異的智商。另外還對混合了血統的黑人進行了智商測試，發現，混血黑人，（黃黑，黑白）智商要比純粹的黑人要高，但依然比不上，沒混血的白人與黑人。沒記錯的話，黑白混血的黑人智商能達到92左右，比純黑人85要高，但顯然不如黃種人105和白人100.其他高智商種族，在於黑人混血後，後代智商呈現了明顯劣化傾向。

另外黑人出現智商75以下的幾率是白人的4倍，是黃種人的8倍，也就是黑人裡出現弱智的幾率是黃種人8倍。。。白人擁有125的智商的幾率是黑人的30倍，黃種人出現智商125幾率比白人更高。也就是說黃種人出現智商125的幾率是黑人的50倍以上。。。換言之。就是說比起黑人，黃種人每繁衍1萬後代裡，出現弱智幾率比黑人低8倍，出現天才幾率比黑人高出50倍。。。總之，說黑人在智商進化不完全，的確是非常有理論依據的。。。

我們祖先留給了你這麼好的大腦，別浪費啊！多思考思考，其實啊，你想黑人體質公認比白人或者黃種人好，但智商普遍遠比二者低，這個是現實情況，就許你體質比我們優秀，就不許我們的智商比你高嘛？可笑。出現這樣的情況很正常，天才的孩子更容易也是天才，白痴的孩子通常也是白痴，這些常識難道你不理解嗎？我覺得黑人就和古代滅絕的尼安德特人一樣屬於沒有進化完全的人種。人類在漫長的演化過程中，產生的殘次品。這在進化史上是很正常的情況。 當然黑人也不是完全沒有自己種族優勢，比如他們繁殖力更強，身體更強壯。但這些和人類進化的大方向是完全相悖的，人類進化趨勢，是逐步提高智商，我想這點大家應該沒爭議吧？

而黃種人和白人整體而言都是這樣進化趨勢，黑人卻走錯誤的道路，將該進化的智商的基因轉換成了體質優異的基因，古代尼安德特人人，遠比今天的人類祖先強壯，但依然被徹底淘汰和滅絕了。根本原因就是他們進化方向出現了錯誤，當人類祖先變得更加聰明的時候，他們的變得更加強壯，但智慧卻降低了。結果嘛，大家都知道，理論上尼安德特人和我們人類祖先都是近親，但錯誤進化方向，最終淘汰他們一脈，同樣，黑人和白人黃種人，也都是近親，但明顯走錯道路的黑人，我認為最終結局不會和尼安德特人有什麼區別。這就是自然進化的結果。

這樣說吧，對智商後天環境肯定是有影響的，但影響也是有限的，比如完全原始的非洲黑人不接受教育，其智商可能只有65，而接受過良好教育美國黑人，智商可以達到85.而同樣接受良好教育的黃種人，達到105以上是很輕松的。別少看這幾點智商啊，就拿黑人來說，你低個10點就算弱智了好不好！也就說，黑人智商就算有良好的教育，也就是比弱智強，國內一般說這個級別85智商孩子會用很遲鈍或者有點低能來形容。未收教育65點智商。受過高等教育也不過85智商的黑人群體，你能指望這個群體出什麼科學家嗎？體質好是可以多出一些體育明星，但那個和智商沒關系好不好。我才不想我的孩子智力因為混血從100多掉到80多呢！我的智商有120多點，雖然談不上天才，但一想和黑人混血後，我的後代智商最多到90，我就一身冷汗啊，為了民族未來，這樣的情況絕對不能發生！今天中國人的智商平均是105，但也有提升空間，因為我們的教育水平還是提示空間，我認為將來中國人的普遍智商可以提高的108-110.這個級別，當然105大的智商目前已經是傲視所有人種的智商了。。。

140以上天才或近於天才.120-140智力優異,110-120智力較高,90-110普通智力,80-90遲鈍偶或低能,70-80介乎遲鈍與低能之間(每可歸入低能),70以下確定為低能.

黑人智商低劣是科學界公認的事實，就如同黑人的體質科學界普遍認可強於黃種人一般。。。只不過強調黑人智商太低，在目前的國際大環境下，政治上有所謂的種族歧視嫌疑，一般不大肆宣揚罷了，但不宣揚，不代表黑人智商低這個學術研究成果不存在，或者不客觀。。。但我覺得說黑人智商低，不算種族歧視，有幾個人認為黑人嘲笑黃種人體質比他們差算是歧視？因為黑人說的事實，所以我們不覺得這個是歧視，同樣。我覺得，說黑人智商低，也不能算種族歧視，因為同樣這個也是實話實說。任何不認可黑人智商低的人，其行為本質上，無疑都是反科學的，反進化的，反人類的。

曼德拉解放了南非黑人，讓我們可以從社會發展的層面看到，黑人社會體制文化甚至黑人基因本身都與人類大的發展趨勢是相違背的，為什麼小量的白人控制國家，能使南非發展為一個准發達國家，而解放了黑人，理論上解放更多社會發展潛力，南非反而變成了一個發展中國家？原因在於，黑人本身就缺乏管理與理性的能力，國家發展，靠不是黑人強項，感性優勢，而是靠的是理性。假設今天美國黑人超過美國白人的人口，美國無疑將從一個發達國家變成一個發展中國家，黑人數量眾多，無疑將拉低整個社會的發展程度，因為黑人基因本身的存在，就不是朝著高度社會性協調性理性發展的。事實告訴我們一定警覺的看待黑人在我國土地上繁衍的問題，這個問題是高度敏感的，也是事關我們民族千年的重要事情，需要提高認識，確定思想，合理應對黑人的繁衍性入侵。願炎黃的輝煌永遠存在！願先祖的榮耀與你我同在！

以前中學唔怪得做親數都唔識
原來我係黑人

見到話Neanderthal係高咗體力低咗智商就知唔使睇
Neanderthal嘅腦容量係大過Sapien
即係佢地係有可能喺體力上同智力上都勝過我地Sapien

現階段對Neanderthal喺短時間內絕種嘅可能解釋係
唔知點解homo sapien決定去圍剿homo neanderthal
去到Genocide嘅級數
最後就wipe out咗Neanderthal
雖然Neanderthal理論上有可能係強過我地同聰明過我地

黃種人智商高？香港仲係一街騙案就知咩事

智商高又點姐
賤種基因高智商有撚用咩

homo sapien圍剿homo neanderthal唔係假設咩?
有證據證明sapien直接導致neanderthal滅族?

所以我話係可能解釋

Neanderthal同sapien應該曾經住埋同一個地方
或者住得好近
冇記錯係因為發覺Neanderthal絕種嘅時間太快
同埋好specific地得Neanderthal係咁
先至認為有non-natural cause

印巴算係黑定白定黃？

有理論估計人類係非洲起源,有部分決定去勇闖新大陸既人已經係比較聰明,而選擇出走去東亞既人類比去歐陸既人類會比較聰明,係因為去東亞係難好多,久而久之黃種人成為智力最高既人種

呢排曬得太多
唔怪得考試唔識

白人有幾多個發明/發現對世界有重大改變
黃種人同黑人又有幾多

華人係世界上最優秀的民族有義務和責任去統治全球，並統一所有種族

全球智商分佈圖

早期人類經沙地, 波斯灣去到亞洲, 印尼, 澳洲果陣, 仲係冰河時期, 歐州跟本未有現代智人去到, 一直係敍利亞, 以色列停留左成萬年, 其間仲不斷有後期走出非洲同經沙地既智人匯合, 過左冰河時期先去到歐洲, 你個推論會唔會簡化這頭.

理論上澳洲土著係早期亞洲智人分支, 佢地智商會高過高加索人種?

黑人係未完全進化嘅人類，屬於半人半獸嘅野蠻物種，比起理性佢地更崇尚於武力解決問題，呢個同動物之間嘅天性冇乜分別，比起南亞人同蝗蟲，黑人更應該比人好好控制一下佢地嘅生育，逐步降低佢地嘅生育率，百年之後就可以淘汰呢個物種

我淨係知美國人普遍都好撚蠢.....

點解hollywood d片成日有個黑人智者？

係意針對種族，但你憑咩？果堆垃圾中華文化？

你睇下黑人嘅嘻哈音樂文化就知啦，根本係低智商民族先會有嘅，成班生番係度唱粗口歌，仲以此為榮

一派胡言

根本冇實質實驗source

南非個國家有版你睇！

偽科學都好信

只能話黑人對抽象概念比較弱

大把黑人教授律師醫生
智商測試無意義

智商高所以偷呃拐騙方面比較出色

都唔會好大差別

淨係show到落後國家智商低啲喎

美國英國香港分別大唔大？

識人DSE入唔到local
去左台灣讀醫

唔好 為咗黃種人 打飛機啦

傻閪

黃種人真係智商高 你地覺得低係因為黃種人保守的性格導致

自己睇

學習模式 唔適應iq測試啫

Neanderthal 有同現代人混血，現代白人有大約4% 基因係嚟自Neanderthal, Asian 好似有大約1%，反而黑人係冇

木桶原理
睇一個種族幾聰明唔係睇最聰明
係睇最弱智果班可以有幾弱智

如果鬥弱智，三知人種最弱智果批不相伯仲

公道講咁非洲國家一樣有有錢人，你咁樣比唔公平
事實上比例上黑人做到高級職業/入到高級大學既機會真係好低
而且係靠入學條件拉低左先谷到更多黑人入去大學

有一點好搞笑既係
白人黑人比較高、東亞人比較矮就冇咩歧視成份
黑人骨密度比較高、東亞人白人比較低又冇歧視成份
偏偏一講智商就話有歧視成份

明明都係基因控制既野
明明有哂數據證明都仲係硬係要話人歧視
依班人先係最歧視人既人，因為佢地覺得話人智商較低就係歧視

好似係話Neanderthal 嘅致命弱點係冇sapien 嘅口語溝通 變咗團隊合作 資訊交流冇咁發達 最後同sapien 競爭之下輸咗

智商愈高嘅人通常愈唔快樂
High IQ 係blessing 定curse？

腦容量同智商係兩回事黎
大象腦容量夠大啦 又唔見聰明過人？
重點係睇大腦結構
Neanderthal腦容量大 但應該唔會聰明過人

細過測過126 有撚用
依家咪又係打份牛工

依家黑人係地位高過黃種人好多

越弱既人咪越要保護，而你又越唔敢蝦佢地

完全認同

我會話唔係進化
係死淨嗰啲先有後代
好似戰鬥民族夠狠先有女
中國做英雄會死得早
所以大部份淨返都都係無膽鬼

十三億華人咁優秀都要俾習大大統治，習大大嘅智商一定高到爆曬燈

有人話白人係Sapien同Neanderthal 混血出來

如果IQ減10點碌鳩長一寸，連登仔會點揀

如果條女有白人既身體 黃種人pussy 黑人既智商就正啦

平均數 任何族人都有高低啦 你睇你講得出呢句就知啦
呀 SORRY 你都係唔撚會知

支國個D係小聰明
出唔到大智慧

正常人地生活根本唔需要抽象概念

Source?

Who?

智商高可能又睇得自己太高先出事

有幾多個nobel prize winner係黑人
唔計和平獎
你就知黑人幾撚蠢

咁情願無鳩，做女人算
IQ150再加女權，仲唔稱霸世界

識人150都係打緊份牛工

大象個身體咁大, 唔洗個腦大D去coordinate既???
睇下wiki先出來吠啦

點會唔大，台狗有錢就有大學讀

點解釋東亞毒撚多過非洲？

無錯係講整體比例，唔係某幾個獨立個體。
但你知啦，呢啲係左膠禁忌來

等於話男人邏輯推理較強，女人語言能力較強。
班女權就跳出來屌你歧視佢，話好多女人計數好勁

咪等於話男人平均較高，女人較矮
正如抓個幾個矮仔/高妹 都否定唔到個整體嫁啦，係為拗而拗

我要IQ加10 減一吋
起馬搵錢機會大啲

左膠傳統係重視小數
所以正正就係最以偏概全既群體黎
左膠治國係會害左大部份人

不如大家討論下歷史上有冇黑人所建立的帝國

大城市先多毒撚

Wakanda

歷史著名的帝國根本就冇客人所建立嘅政權，而且您睇返黑人政權一直而來根本就冇任何嘅變化，就證明左佢哋根本冇進步

上面我講得唔差 sor
的確腦容量同智力唔太有關
但而家我地應該唔會睇到Neanderthal實除個腦有幾多摺
只能夠基於佢地係遲過Sapiens出現嘅物種
而且腦容量大過sapien
再假設cortex同sapien個腦有接近嘅摺疊
先assume佢地聰明過sapien

中國笑而不語
雖然元人入關之前中原文化都高質過一排

不過如果要講大中華圈領土
南嶺以南一定係最高質
閩南都唔錯

Neanderthal 單兵強，但係唔夠Sapien 群毆

唐朝？

宋代早期都唔差
仲有中華民國時期嗰班知識分子

Mali Empire, 現實中嘅wakanda

充滿種族歧視既文
所謂研究無證據能證明佢講真

印度東南亞算咩人

白人強在外貌
黑人強在體格
亞洲人強在智力

香港黃種人智商高？ 你睇下幾撚多蠢師奶走去上baby Kingdom

白種人最平衡所以強勢
黃種人可能就係太聰明成日鈎心鬥角,所以成日管理不善

聰明係冇撚用
最緊要都係運氣
智商75 運氣爆燈咩成就都完勝你126

黑人體質
白人外表
黃種人智商
最強組合